香港政府派掩口費

想知平時屌開澳門派掩口費既港豬會唔會攞呢

你地唔係好撚威架咩 話唔會要掩口費

一萬蚊啫 我地香港人個個好有錢 澳門派掩口俾我都唔會要

睇死佢地啲窮撚爭住填表 到時連登一定好多Post話仲未收到錢之類

痴線 區區一萬既掩口費要我地賣港？ 如果真係派我一定唔會攞！ 香港政府：派一萬 港狗：屌奶星 幾時有得填表

駁唔刀

佢地赤字千幾億

佢地駁唔到就放低負皮就算

佢地而家口屌唔要個心好想要真係好頂癮

佢地睇到個Post又駁唔到 佢地嬲到